Documento gerado sob autenticação Nº VMV.528.231.436, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             777                  de  22/01/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial  da União do dia 6 subsequente, a JOAO LUIZ BECKER,
matrícula SIAPE nº 0353045, no cargo de Professor Titular da Carreira do Magistério Superior, do Quadro
desta  Universidade,  no  regime  de  dedicação  exclusiva,  com  exercício  no  Departamento  de  Ciências
Administrativas da Escola de Administração, com proventos integrais e incorporando a vantagem pessoal de
que trata a Lei nº 9.624, de 2 de abril de 1998, que assegurou o disposto no artigo 3º da Lei nº 8.911, de 11 de
julho de 1994. Processo 23078.531828/2018-44.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
